梁卓偉：依家只有二%人打針 安而家進度可能要2023年先完成不能想像

D針都過晒期

強制班愛國藍屍打哂科興咪得囉

唔賠錢講西咩

One興

Two興

Three興

Four興

Credit 胡氏這一家

咁將2針變4針，咪可以50% 升做100% 囉

想放風強制打

只講基本邏輯，唔講疫苗效用同政治問題

你揀嘅所謂優先群組少人打，咁你咪開放俾其他人去打囉柒頭，好撚基本邏輯咋喎，磚家

科興原廠說明書都寫for 18~59 only，你地就推比60+嘅人打，然後屌人話少人打

沉默既大多數人依然沉默

推俾公務員打唔得咩佢地出政府糧麻

公務員打晒未

你唔限制淨係優先群組打咪多d. 人打到， 又唔使浪費D 針

而家on99 咁有針無人打既時候同時有人無針打

公務員 黑警 每人兩飛都去咁大半啦

2%=>6人死
100%=> 6 * 50= 300人死,多過武肺死亡人數.

有 10% 打咗，都好過冇。

係囉

可能大家等緊疫苗2.0
應該仲有改良吧

屌你有母想打biontech都無得打，有撚得預約咩
點解唔約得，你想又推遲選舉係人都知

係咪想超越以色列嘅接種率？

打完死人無錢賠
揾鬼打

睇晒先明

最後一定強制打

彭佩奧：中國共產黨必須對病毒負責，我們幾乎肯定病毒來自武毒所。我們有強有力的證據。他們不希望我們知道真相。 必須追究他們的責任，美國人民有權利知道！世界人民有權利知道真相！

有真相，才能開發正確疫苗